[Bridge]
Me bathe long time and a relax with a glass of red wine
Pussy shave down fine fi you pick axe, fuck is on my mind
Shock to how your long cocky design
Cyan manage the wuk, but me no resign
The length of your cocky just blow my mind

[Chorus]
Yeah, you is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon
You is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon

[Verse]
Me ha-, me haffi draw fi the phone and video your cocky pon mi camera
Because me realize why you have so much admirers
Use the Guinness and marijuana fi your stamina-nana-na
Tell weh you get da plantain deh, this anuh banana-na
When ketch it pon the edge and fling it pon the corner-nana-na
Your cocky have such a big head fi bore me ill na-nana-na
Me feel so special pon your cocky because it anuh no commoner-na
Beat your chest just like a gorilla-lala-la

[Chorus]
Yeah, you is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon
You is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon

[Bridge]
Alright then!
Me bathe long time and a relax with a glass of red wine
Pussy shave down fine fi you pick axe, fuck is on my mind
Shock to how your long cocky design
Cyan manage the wuk, but me no resign
The length of your cocky just blow my mind

[Chorus]
Yeah, you is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon
You is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon

[Verse]
Me ha-, me haffi draw fi the phone and video your cocky pon mi camera
Because me realize why you have so much admirers
Use the Guinness and marijuana fi your stamina-nana-na
Tell weh you get da plantain deh, this anuh banana-na
When ketch it pon the edge and fling it pon the corner-nana-na
Your cocky have such a big head fi bore me ill na-nana-na
Me feel so special pon your cocky because it anuh no commoner-na
Beat your chest just like a gorilla-lala-la

[Chorus]
Yeah, you is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon
You is a big buddy boy, a big yam
My big boy, mi King Kong
Make me happy like pickney inna a swing song
You have the perfect mic fi sing pon